香港人繼續坐以待斃啦，等人地幫你地爭取，等救世主降臨

習近平就係我地救世主 爭取內地同胞來港

大家咁話

香港人身嬌肉貴
係全世界最高等既民族

有bno使咩驚

特別係果班40歲以上既黃絲香港人，

自我安慰為食左黃店=已表左態

你們睡覺時，林鄭正加班玩鳩香港人

Ok

你有咩高見呀

東亞病夫你估流嫁咩

可以點做？

唔願勇武既結果咪就係等仆街

上年今日

又想推班小朋友出街食子彈

講真香港點死我唔介意
但我唔想再睇到後生仔被毒打 坐冤獄

做完跟住坐監？

返大陸食海底撈又得

一齊認罪坐6-7年

等侵啦

你帶頭囉，全連登跟機

大把人帶頭啦一早
香港人連罷工都唔肯，講經咩
成日話要供樓，咪就係唔夠能力學人買樓，所以咪比人揸住春袋囉

點解「大把人」唔包括你呢，你咁勇武

手足
好嬲好嬲
死黑驚
手足唔係condom
香港人報仇
香港獨立 唯一出路

咁你又算唔算等嗰班40歲以上嘅黃絲幫你抗爭？有必要咁將人分類批鬥咩？